屌你Facebook係咪痴撚咗線呀

姐係咁，本身我覺得Facebook睇片睇睇下有廣告已經夠on9
你話人地都要賺錢，好，咪畀你賺囉

但係你唔好無啦啦彈個鬼片廣告出嚟得唔得呀
凌晨兩點幾諗住睇下片之後瞓覺，無啦啦畀個廣告嚇到心都離一離，係咪痴撚線呀？

咁樣同嚇人link有咩分別呀？

係咪即刻醒哂

facebook淨係用黎睇新聞

一直都覺得好奇怪，明明Facebook,google, wiki呢啲大陸上唔到，但就請返啲大陸員工，跟住變到係唔係就刪人留言。

同感

係

有線新聞

AI 夜晚睇鬼片 合理